【Partey強勢復出猶如新援加盟】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXCVII

#StandWithOzil

點睇日本仔俾愛蛇彈鐘

傾左成半個post 返工

電子工程 世界第一

愛狗傷害1.2億日本人民的感情

佢打球皇波 唔啱愛蛇

上個post冇講過波

你哋成日以為it dog係垃圾

EE

夢想成為一位偉大電子工程師

改變世界
IT狗仲勁過美國總統

返祖國喇
香港冇你位置

MeWe開始多人
已經唔想用返facebook
MeWe真係更貽近現代
有d似twitter+facebook混合體

咁易做到唔會咁高人工啦it都好講天分

好事黎
又可以跟接返潮流
同啲00後有交流

It無天分真係on99咁
唔似其他科可以9up/死背

叻人先做到

冇波傾係咁
同埋呢啲問題日常識唔到人問，得阿po巴打答到我

if if if if if

仲要keep住update自己

阿po好多社會賢達

咁我無行了

人地用case
自己if咁撚多次
諗起都柒

ching轉數咁快又幽默

Python都唔識都係唔會入行啦
Python比啲做開program既人笑

靚仔高大搞笑
完美男神黎

有心做 去讀書啦

可以講波未？有冇轉會news j?

都無人肯黎

只要if晒所有situation就得

依家真係好難買

諾域治條英冠仔呢？

屌你老母逼害牙收塞車費 唔比私家車生存

人地好似唔肯放

真，次次一開口講野就笑到我仆街
Cow 死女

我人生幽默姐

個樣搞笑

抬到£40m，用ESR唔買啦屌佢

但都要搵定個後備攻中

你又知帽事

艾歷臣15m就有，佢肯黎做輪換就好

貽笑大方

有咩新股好抽呀b哥

呢個就係難度所在
一係買個貴但係勁過ESR嘅打正選，但係冬窗無盤+無錢
買個做ESR嘅後備又好難，唔通搵妖人？貴約簽老鬼又見過鬼怕黑

都幾難，當打年紀，肯定又係未夾熟都要求正選

係我就諗唔到可以咁回了

阿po巴打d路數好闊下咩都識

愈來愈冇肉食

咪能9c la

愛蛇

馬伕網軍都有人做

你諗到你做左希古恩喇

雲加

咁就得大力神買到炸

牛奶仔回歸

點解今日咁熱鬧

佢真係唔算太差 但驚佢變到韋利安咁

幾錢人工先，under 150k都ok既

做ESR輪換都可以既...

有工介紹無

Bxxxxxx
應該有機

under 100k先考慮啦，一陣又成個安咁就on9，夏窗又唔會再買呢個位嘅人

呢件似7+10

Sales

唔會100K咁低啦`

我覺得佢名氣上120~180K都算合理

捉晒arpo啲鬼頭仔出黎

希古思bb都上左水佢隻腳好好j

唔講波就得

俾盡100k la

阿狗波無野好講

咩係鬼頭仔

如果佢帶起到ESR，呢份人工都抵

你搞幻幻太偏

老師vs社工，邊份工好做d

屌你個hi

屌咪能屈牙，我識人咁搞咋。

截左肢都仲要提

你的朋友就是你

chinaJoe都係搞幻幻

各有各惡做地方
後者對住d低端人口白卡佬綜援佬弱智仔

冇買先升...

我地日日都對住你啦

係

我好少上水

老師啦，社工垃圾工黎

我估再咁落去
而家班00後都只會用MeWe
Facebook比人話老坑先用都講左幾年
真係有d似當年高登過連登咁

老師做到自殺校長當自己皇帝

社工
仲可以做25仔

J左我10年

seed or mum

搵阿姨跳舞,以你把口實搞得佢地掂

巴丁

下次再燈講聲

如果校長唔點理你，你係教蓄既話，老師份工係幾爽

應該幾好揾

金垃圾
意甲都踢唔掂

干地唔識用姐

老師成世都係學校未出過社會，溫室小花黎

睇教咩科姐
PE老師做到人生贏家咁

本身都踢起咗

靚仔老師大把女圍

係
成世係學校走去教人做人處世

但 MeWe 版面真心差

靚女老師都大把仔圍

反而通訊軟件唔怕多

facebook / ig 本身好多人 follow 嘅 page 根本冇可能放棄

00後用抖音

通常一買就跌

米屈10後就用抖音

7:06

點解今個禮拜個週中波要星期四晚先踢
今晚踢咪好,可以星期六睇
而家仲要未有歐霸

學到野了

社工人工依家點
有friend依家走咗去讀parttime degree 定master

遺背良心既野我講唔出的

sell唔到野

仲要教埋數學架

你地鳩噏到1001

其實都幾高下
不過做老師一定舒服啲

有同事老婆係醫院做社工
好似5-6萬一個月
NGO果啲好似唔算好高人工

阿狗好多人生然家
有無其他手足圍爐取暖

新po lm

無啦
有波先上水啦

你人生然家

想像唔到球王踢愛狗波

冇$$$$$

仲有人信

真圖黎

竟然有人唔信

男人老狗屌你老母

成個post都無傾阿記news

佢邊係10&8之間

夜啲啲然家就講美股

隊波廢撚到咁 傾黎把撚咩
睇人生贏家互含啦

咁都係真圖黎

教人揀科先on9, 害死人

真窮毒留名

Auba：今季好辛苦

【Now Sports】阿仙奴射手奧巴美揚承認今季陷於低迷，但有信心能夠重拾射門鞋。
對上2季皆於英超轟入22球，但奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）今季上陣15場僅入3球，「從開季至今，我一直在苦苦掙扎，但這就是足球，有時你會有起有跌，需要盡力處理這種情況。」

有指Auba在季初以高薪續約後便揸流攤，但他自言每場比賽都付出所有，「這不是我的最佳表現，但我相信可以扭轉頹勢。」

這名31歲加蓬國腳認為，自身表現差令他履行隊長責任時難上加難：「你一定要保持正面，因為球隊需要你。我努力在場上及更衣室都做到最好，有時很難，因為就算心情差也需要改變，為隊友提供正面能量。」

圖片來源 : ©AFP

有價好賣

屌牙，希古恩bb係絲打黎？

新會然？=.=

不嬲少蒲阿區

下半季放佢入雪櫃, 波都唔好撚俾佢練

你坐咗幾耐
咁都唔知
舊登個個ar狗都J過佢對腳

又準備變第2個基拿比

Emery: "I was thinking at this time that the adaption of Zaha was probably easier and faster than Pepe."

Arsenal January signings in 2006:

Abou Diaby (£2m)
Emmanuel Adebayor (reported £3m)
Theo Walcott (£5m, rising to £12m)
Mart Poom (loan made permanent)

#afc

逼害

Emery on Saka: "He’s progressing as a very important player and he is a very humble person. Bukayo was amazing as a person and a player. You could tell he’s a very intelligent, smart kid too.”

Emery: “When the results were a little bit bad the situation changed but my first year in Arsenal I remember a lot of positive things, on the sidelines the same. I enjoyed being a coach of Arsenal and I’m very grateful for that moment I had in Arsenal."

那動人時光 不用常回看

你仲撚

聽日又要返工做狗

手足都撚

balogun去萊比錫

過緊最後一個sem break

交換搵廢鋒去rb啦
Balogun留低

賣定借

夏天完約之後免費加盟

咁樣衰都有咁多女屌

我屌呀
呢個世界公平咩

笑容好燦爛

Grad 完大把時間休息先做野啦

真！

有冇手腳有留意開Roku?

yaya

冬窗賣nk 套現留balogun 仲好啦
又多d 錢買攻中

嘩豬死了

留balogun嚟做咩 未上位就已經咁大牌

恭喜錦繡前程

可能有錢呢

有冇手足醜過佢？

咪係，呢d人養唔熟

股災

Pepe訓練球王

NK起碼聯賽盃救過世

同你一樣

啲然家開始傾美股

勁唔勁得過lookman?唔勁得過既就浪費時間，同之前willock去benfica一樣

當見到mark人個兩個係雙韋
我就知道求其搵個人落場踢都可以變球皇

Amd, tsm 做咩插水

開多個阿po 分返然家區同loser 區ok?

屌 唉 正仆街 阿狗唔識留人

COYLE AND MEDLEY RECALLED; ARSENAL LOANEES ROUND-UP

Arsenal have recalled Zech Medley and Trae Coyle from their loan spells at Gillingham, with the pair set to return to London Colney within the next 24 hours.

Gillingham manager Steve Evans told BBC Radio Kent that he expects Medley and Coyle to return to Arsenal despite both players having initially joined the League One club on loan for the season.

Medley featured prominently earlier in the campaign before an injury halted his progress, while Coyle has mainly been used as a substitute.

It is expected that both players could be loaned out again shortly, with Arsenal eager for them to gain further experience of senior football.

Arsenal will also soon have to make decisions on several other youngsters who see their loan spells expire this month.

Harry Clarke’s spell at Oldham Athletic is likely to be extended, with the centre-back having made 14 appearances in League Two, during which he has often impressed.

James Olayinka, meanwhile, has caught the eye in a struggling Southend United side. The midfielder has often been the driving force for his temporary team, and they will be eager to keep him.

Goalkeeper Tom Smith is second choice for non-league side Dover Athletic, who have seen many of their recent games called off.

Another shot-stopper, Deyan Iliev, has barely featured on loan at Shrewsbury Town and is likely to return to Arsenal. Iliev, who will turn 26 next month, has continued to endure much misfortune with injuries.

Another player who has struggled on the injury front is Jordi Osei-Tutu, who is on loan at Cardiff City. The right-back hasn’t played since October but it is anticipated that he will be back in action soon. He is on loan at Cardiff for the rest of the campaign.

The following players are also on season-long loans. Matt Smith has often excelled in midfield for Swindon Town – he has two goals and three assists, while he has created plenty of chances.

Ben Sheaf, one of Arsenal’s more experienced youngsters, is on loan at Coventry and is nearing a permanent switch to the Championship side, who have to buy the midfielder if he makes a certain amount of appearances.

Mark McGuinness is relishing the challenge on loan at Ipswich Town, although his temporary side haven’t played much recently with many games being postponed due to concerns over coronavirus.

Daniel Ballard, meanwhile, has been a regular in the Blackpool side of late, with his loan spell having recently been extended until the end of the season.

Finally, Tyreece John-Jules is back from injury and has done well for Doncaster Rovers recently – he will be looking to add to his tally of three goals in ten League One appearances.

上場對找卡數連後備都無,都估到

sofi儲夠分換股了

打翻4231其實可以收翻拖/爆翻黎用

好彩抽唔中legion

第一日就破發

華西比錢買啦

賣唔到nkt都冇計

Ao走都賺

係阿達唔肯放走NK

有冇抽車市

班人生贏家傾完未

Malen 都走左，仲勁呢個

呢個po 邊有絲打 唔好玩啦

Tsm聽日大日子呀嘛

有冇毁痢安球王片段

一開市大戶出貨

有冇手足支持小鵬

撞死人輕判8k 是咪On9

tsm咩位可以買？

屌你老母國米杏家鏟黎
以後唔柒買佢
買親都輸 屌佢老母
落地獄啦

Folarin Balogun has received more than 15 bids as a free agent for next summer. His contract situation with Arsenal is stalling, still complicated because he wants to play. #AFC

RB Leipzig have *not* made an official bid to sign Balogun as of today.

請問今晚阿仙奴你買咗啲乜

今晚咩

曼城果場先岩

去RB佢都冇位踢啦

推哂落曼城盤到
2球都贏唔柒到我戒賭 屌佢老母

咪俾佢走囉
一隊都未上過
有咩可惜

Balogun唔好走

迷基有save低

x2

又偷圖

扭嚟扭去防守廢姐

x3

佢啲扭波其實己有娛樂性
過到就精彩
我唔到好似隻馬騮喺度跳舞咁樣

阿狗邊留到人

講真第一下真係要改 根本無用
你搵個阿婆去守都fake唔到啦
人去波唔去 個動作又要咁閪大 之後又要修正
拖慢哂啲節奏 重要成日比人踢走個波

美斯其實都唔差得過冰廢好多姐

夠高個身又夠長

黑b首主題歌咪絲打唱

係慘在免費
其實佢都唔係拿卡果種支點型

馬列斯好廢

光頭佬d波都幾撚悶

我韋碧黑降臨？

幾時都買得啦

250d12碼
好心就比迪布尼射啦

富臨勁咗好多

富咸做臨時工都打到熱狗柒個一皮咁

自己泊大巴，怪得邊個?

佢打翼好啲

屌你老母曼城又贏波輸盤 點同你玩

戒賭個場贏定輸

輸撚左啦 買左曼城 點知贏一球就收手

成功戒賭

場場都下盤點賭
熱刺又開下盤
我賭埋今晚阿狗算
今次倒轉買 買下盤 屌佢老母 唔贏錢真戒賭

少女時代果首

呢首

想抬價啫

唔想起身

起身溫書

上堂

del左Facebook之後好多驚都無得玩

玩開咩驚要連Facebook

馬丁神奇快速復完

開心農場

candy crush

揾隻新game逼自己玩啦

40 players out of contract this summer, who would you sign? 🤔📝

Lionel Messi. 33 years old. FC Barcelona
David Alaba. 28. Bayern Munich
Gianluigi Donnarumma. 21. AC Milan
Memphis Depay. 26. Olympique Lyon
Georginio Wijnaldum. 30. Liverpool
Hakan Calhanoglu. 26. AC Milan
Sergio Agüero. 32. Man City
Florian Thauvin. 27. Marseille
Ángel Di María. 32. Paris SG
Arkadiusz Milik. 26. SSC Napoli
Eric García. 20. Man City
Henrikh Mkhitaryan. 31. AS Roma
Julian Draxler. 27. Paris SG
Lucas Vázquez. 29. Real Madrid
Nikola Maksimovic. 29. SSC Napoli
Elseid Hysaj. 26. SSC Napoli
Sergio Ramos. 34. Real Madrid
Fabian Schär. 29. Newcastle
Edinson Cavani. 33. Man Utd
Jérôme Boateng. 32. Bayern Munich
Shkodran Mustafi. 28. Arsenal
Joshua King. 28. Bournemouth
Ryan Bertrand. 31. Southampton
Javi Martínez. 32. Bayern Munich
Jeffrey Schlupp. 28. Crystal Palace
Luka Modric. 35. Real Madrid
Rui Silva. 26. Granada CF
Andros Townsend. 29. Crystal Palace
Mamadou Sakho. 30. Crystal Palace
Christian Benteke. 30. Crystal Palace
Danilo D'Ambrosio. 32. Inter
Dwight Gayle. 31. Newcastle
John Lundstram. 26. Sheff Utd
Patrick van Aanholt. 30. Crystal Palace
Juan Mata. 32. Man Utd
Nicolas N'Koulou. 30. Torino
Stevan Jovetic. 31. Monaco
Danny Rose. 30. Spurs
David Luiz. 33. Arsenal
Marcos Rojo. 30. Man Utd

應該唔會威脅到我地既
可以護到級既

西甲正氣好多琴日買下體格蘭都執返啲

公墓員禁bno，牙剷

簽Bertrand 做後備都幾好

宣左誓做中國人 冇影響

返大wa 區過世啦

迪士尼隻乜鳩pop town
禾用facebook登入

老婆巴童心未泯 定係比阿女玩

屌奶星 真係痴鳩線
一係贏波輸盤 一係直頭波都贏唔到輸盤
啲所謂強隊全部撚狗
獌鏝熱都係臭鳩隊黎

個囡玩多 佢玩唔掂咪比我玩幾關幫佢儲下衫咁
幾過癮 不過同佢講以後無得玩了

當拿龍長個名聽左咁多年 原來先21歲

今季幾隊閪隊black list硬
鏝蛆角米
3隊一定唔柒再買
唔係贏波輸盤就直頭波都贏唔到
6 7場先正氣一場半場 呢啲打靶隊 我屌你老母 輸錢唔係問題 係啖氣唔柒順牙

都係我地阿狗最正氣

free dollar龍馬黎做牙蘭後備
然後free 迪屁黎打前鋒
free埋alaba黎打t既後備
最已陣

Alaba貴到癲

屌你老母 阿狗都唔係正氣
買佢盤=輸 買佢對家=輸
點都係輸錢
又係撚狗

今晚大炒精宮啦

細路女嘅童真

抵比啦
都係推佢打中中做派對拍檔好啲
下季正選

迪屁
巴丁 esr saka
alaba 派對
t 包皮 馬里 是但
蘭奴

好!信你 今晚買1000阿狗盤
再輸錢我放火燒油長球場

個免簽陣容星光熠熠

Depay打攻中有冇睇頭
Btw我見拜po場場屌鳩艾蛇

報撚左驚

一陣買夠1500

21歲就踢左差唔多200場正式聯賽

而家先知Rojo仲喺獌

1500aud?

Free走細梅free艾拿巴過黎有冇得諗？

免簽落河

loan 咗返阿根廷

20m簽約費
35萬鎊人工
暫時無邊隊想比

屌米呢排搞咩鬼

國家唔要屌米啦？

人哋同鍠傾緊

又黎高薪大牌大會轉過黎 見過鬼仲唔怕黑
係冇好老啫雖然

踢過大會轉過黎有幾多個真係有動力踢 對上一個已經要數到山狗

早幾場唔係買對家我地先贏咩

佢阿狗黎

我要贏錢呀

Free走臭燒就有

冇問題，阿狗最鐘意簽呢d水魚合約

Depay

zaha今晚又入波

Mk去咗羅馬冇耐 咁快完約？

求下老婆清今晚放過阿狗

但係我地差top4 7分

對車我買咗幾舊水輸波嘅波膽
好日都唔買次波，開心到跳舞

巴打你地有閒錢唔怕輸，不妨燈一燈

條女生日話要買港女打卡蛋糕
點搞

咩嚟
有冇圖睇下

我識鬼咩

@醉狗 佢最多女 一定識

馬會依家點入錢唔識

姐係咩
有隻連豬算唔算

個d有個波扑碎個d?

我咁大個仔淨係入過兩次馬會買六合彩

老野迷燒第一人

Arsène Wenger was asked about the difference between Alexis Sanchez at Arsenal and Manchester United.

He replied: “Mesut Özil.”

幾時都話爺爺好波

依家投注站唔開真係唔識入錢好少賭波

得幾個投注站有得入錢

原來唔止幾個
開返好多個投注站

有開返入錢hedge吓先

party下埸出唔出得？

......證明雲加唔識睇波

生日仲扑蛋糕個波做乜野

@醉狗

禾以為米八先係最多女
乜而家轉左人

米聽佢地亂講

收到風 佢多ex多到數唔哂

爺爺咪識波囉 唔似得達蛇呢啲扮曬嘢咩football reason

拉

又唔中

醫草車牙？

我好愛你架寶寶
聽到打冷震

真係文化問題
用洋文成件事即刻冇咁骨痺

拉 驚醉狗一陣殺咗我

入2500落狗會 想all in阿狗 有無得諗

啲錢唔係我哋賺

我叫你未來熱

錢多可以比D我駛
何必倒錢落海

巴打你咁多女 可唔可以介紹我地識

應該會贏埋呢兩場先開始輸

今場如果輸咗嘅話，我諗可以confirm老婆巴最近啲賭運麻麻

起碼要走盤啦下話 晶宮都拎到阿狗分 阿狗真係執柒左佢

得意狗肯定平時都講唔少呢d 野
咁撚熟

唔收人工?

分分鐘開個讓和走盤

走盤再推過下場阿狗

又走唔到

好波

仲唔買人

哭了 聽日last day學都冇得返

你講既

我原句copy赤巴
我連女性朋友都冇，呢啲野對我好陌生

哂命

你幾時見過有人介紹啲女俾人

咪傾女啦
傾返波算 大家手足

你暗盤入唔入

我見過

介紹俾你？

馬夫綠日狗

佢介紹12碎越南妹

@迷基

驚接火棒

@exy

我等佢四年都係廿頭...

琴晚4k 白禮死唔去決定跟你推阿狗了

佢琴晚買鏝喎

屌達狗又迫害柏芝

達狗岩岩上任柏芝打得幾好

你送件賓周蛋糕比佢打卡算啦

記得叫佢含住影相

google dick cake一堆

原來係咁，無嘢了

好撚甜

呢啲肯定會比人放上連登

你都知我毒撚黎
幾時見過我有女？

介紹索腿c打希古恩bb你識

呢排半島個package都係二千幾蚊
帶條女去爆房囉

edu自己一齊去埋華倫喇吊

塞舊dildo落去

刀系米八子知行情

成班有女撚真毒

聽fd子講話好抵

半島咁平？！

但幾個麻甩佬去應該會俾人笑

香港都幾接受lgbt
應該冇野既
最緊要你地幾個開心

大家一場阿po巴打，我地會幫你平權

幾條佬玩staycation?

我真係唔知咩嚟
同時代脫咗節

唔覺有問題

阿迪達：未來2場至關重要

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達認為，未來2場英超對於爭奪歐洲場入場券至關重要。
阿仙奴在未來2場英超皆主場出擊，先於周四鬥水晶宮，再在周一對紐卡素。阿迪達（Mikel Arteta）說：「接下來的2場比賽，對我們的發展方向很重要，也有助於鞏固我們所取得的進步，以及最近取得的佳績。」

「我們需要建立主場威力。現在有2場主場比賽，這將是本季在英超的關鍵。球隊的精神狀態非常好，明顯地在4場勝仗之後，一切看起來都好起來了。」

水晶宮翼鋒韋費特沙夏早前透露，幾近在2019年夏天加盟兵工廠，但後者最終選擇了從里爾購入現已成為水貨的尼高拉比比。阿迪達表示：「沙夏在英超踢得相當出眾。他的單對單能力為自己爭得名聲。」

圖片來源 : ©AFP

有咩問題
想john

一條毒撚
晚餐食乜好

去佢哋staycation嗰度黐餐

叫雞

我今晚諗住煮麻婆豆腐

呢場係咪驗貨

我地愛國小隊都有搞類似meet-up

達狗唔會鍾意呢類球員 工兵先啱佢心水

係2600左右
以前後生溝女我將呢啲麻煩野
外判哂比個fd諗同整小禮物
早排同佢傾佢有sale過我呢個package

想享受青春肉體！

雲加已經係

毒撚食乜撚啊
跟住呢度d手足去做汁男算啦

前設fail
玩股就有得gun

收到fung你大把囡cow

收錯瘋牙

三色水蛋呢

屌你老母WFH無啦得20宗

迷雲返公司ot啦

勁
禾煮乜都失敗

永續wfh

煮杯麵

想考車牙

me煮杯麵放入微波爐叮到著火

其實應該當刻已經無乜野
頭盔姐

諗起皮蛋就想嘔

皮蛋正喎

跟住啲片咁煮應該唔難，我覺得最緊要細心𥄫住
失敗都係自己食冇所謂啦，唔好燶咪得

有 今場贏2:1

我媽子試過皮蛋蒸蛋，個浸臭味諗起都反胃

整pizza一時得一時唔得
嘥幾粒鐘好灰

過程先重要

pizza都要整幾個鐘嘅咩

又要搓麵粉又要發酵
新手搞得好慢

話說我家姐好鍾意整南瓜饅頭之類，一搞就搞粒幾鐘

相

原來我未整過要發酵嘅嘢，試下整先

好鍾意食意大利嗰啲得番茄同芝士嘅pizza
明明冇乜成本，都賣咁貴

唔知係咪有麵包機會方便d

整麵糰係方便好多

做個朋友ok?

有冇咁飢渴
明目張膽溝得意狗

可惜我係男仔

男仔也可

但我不可

u 竟然是個boy!!!!!!

不嬲都無wfh

溝我ok?
有j有腳

你仲rich過我

伊狗暗盤升好多

抽唔撚到啊

冇咗好多餐m記

抽車市
巧京聽日收皮

又賺

呢隻仲難中都抽到

要馬克龍蛋糕

你係唔係認錯人

又扮

助養我ok?

你tsla大戶

麻乜婆豆腐
麻煩豆腐就真
煩到嘔

連埋麵團差唔多

有乜技能？

冇

你簡岩科將來成就一定比我高

咁樣嘅話 你助養我咪叫投資

咁我借d it參考書比你囉

叫人做it狗 有咩居心

有冇追？？？

跟迷雲狗搵食

今晚4點大家睇唔睇

中學ICT好廢
我冇讀過都識啦

贏硬嘅波睇嚟做咩

靠死背
利伸有讀

睇沙夏如何血腥地教訓阿仙奴

佢令阿狗失分我腳都打跛佢

有冇人有買AFRM?

一條片有齊
mike dean
saha (not zaha)
tot shit

ipo一開波次次炒咁高唔追住啦
係買都等佢回先買，唔敢搏
之前ai都係等佢回先買

琴日開盤90蚊
岩岩107都有20%食喎

中得1手

90蚊嗰吓點捕呀

高daddy傻左
不過利唔洗中堅用波
臨時臨急有英超水準中堅蘇加斯都唔錯
當周轉下

阿記有冇錢收先？
不如借埋細梅俾佢啦

66.67

搞清楚係阿狗sale比人
唔係人地話要買

不過高daddy 令我撚起一間呢排岩岩先data breach既科網巨企

30 june 2021完約
衰極點都有10m?

孖？？？

冇孖，抽60萬中1手

放咗未？？？ 牛牛好似暗盤好高

賺幾千蚊當食飯

我銀行抽冇暗盤，聽朝先放

你幾錢放？？

點解成日抽唔中
d人一手都中

有無師兄知邊到有得睇比比鳥段紀錄片

ipo 不嬲上市就market 算

2125 我都唔中，抽6萬0手

比比鳥自己fb好似有

me成幅身家都冇60萬

謝師兄

唔孖抽60萬股

Me 全副身家了

好似2萬幾股

普狗又出黎撚狗

想學下嘢 60萬股係咩概念

35碎得幾廿萬，賤過狗就有

今晚點出

自己搵隻仙股買下就得

係咪平時嗰D股價 跟住再乘番60萬就係個價錢？

佢先係真正嘅人生然家
女呢啲嘢虛無飄渺

好過翻工

yes，你揀隻$0.05 既股
買600k 股就3萬蚊

我兩萬都無

唔係好多
有閒錢千幾個啫

明咁點解買股票要抽？

手足用citi priority wo

rich

新股發行 太多人抽唔夠派比每個人 所以要抽

Rich一定好刺激

屌老母 你班人痴撚線
一日賺人地成年人工

咪撚就係我係垃圾

咁賺法係好過翻工

咁癲
ipo專家

1日賺左我兩年人工

你收皮啦 吊撚你

Mikel Arteta on whether Shkodran Mustafi will leave Arsenal in January

Arsenal manager Mikel Arteta has revealed that German centre-back Shkodran Mustafi will not be leaving the club this month as he is needed to cover for the first team.
Mustafi has been limited to just three Premier League appearances this season - a total of 43 minutes - so it was widely expected that the 28-year-old would be shipped out in some capacity, with Barcelona tipped to push for Mustafi's signature on loan.

However, Arsenal have already loaned out William Saliba to Nice and are set to allow Sokratis Papastathopoulos to leave the club in the coming weeks as well, so Arteta has no plans to shrink his centre-back group any further.

"His future right now is here," Arteta said (via Sky Sports News). "I'm trying to help. We have Papa that probably is going to leave the club in this window, William that has already gone on loan, so we don't have that many right now.

"Gabriel's been out now for a period, David [Luiz] has been injured, so the situation is completely different to before."

Arteta was then asked to defend the need to keep five centre-backs on the books (six if you include the injured Calum Chambers). Rob Holding and Pablo Mari are currently shining for the Gunners, but Arteta was adamant that Mustafi may still be handed some opportunities before the season comes to a close.

"Musti came back from a really difficult injury when he got injured at the end of last season," he added. "Up to that period I think he was doing really well, I think his performances were increasing and getting better and better.

"When he came back it was a moment when we had seven or eight centre-backs so he had to get his performance level up. I think physically he still needed some time, then he started to play some games in Europe which I think he did well as well.

"And now it's about when do you make the next step to be a starter, and the reality is that we have to change for different reasons, use different personnel. "He's been very close in a few games but now we've found as well a partnership that is giving us clean sheets and sometimes when you do that it's difficult to change, but he's still in contention."

吊得好
成班然家賺咁多
禾就連二手飯都矛得食

CLS 窮又得罪你班然家咩

你大我咁多都冇？

去哂供樓？

想問chambers傷乜

但美股手足賺得仲多
唔敢入財經台

佢call g用唔少錢

傷心

飛田新地

訓陣 一陣起身打住機等阿狗開波
希望今場唔會爆血管
唔想聽日又去入錢

呢排咁燈就休息唔好賭住啦

佢d 樓有租租幫佢供，洗鬼自己供樓咩

賭錢同打機一樣 唔賭就無娛樂
不過今場注碼好似大左 希望唔駛輸錢

近4場對水晶館冇贏過

屌迷基狗扮窮

沙夏今晚做內應

老婆巴澳洲trip點

未開關 你有澳藉可以跟我一齊2月頭返去 我再請你飲飲食食

柏豪

講開封關問題
澳洲啲主題樂園好多都關左 多謝習大大

佢一樓一専家

希望學神爺爺出沙高+卡希爾送3分黎
送返3 5 7球得失球

白禮頓都贏到 驚閪

今晚各位手畜加油

睇，啱啱瞓醒
你早啲瞓好過啦

我一陣9點瞓 4點再見大家

咁有冇樓

又話雷欺係鬼 又話兩個不和？

冇ar

又多個高層

點搞呀清

我都想知

咁要睇了

做過西布朗同英超director of football

由英超足總過檔阿記，我哋遲d 係咪會得到var 眷顧？

12碼奴

其實係
屁屁爭氣呀!!

pepe

拿卡signal我話佢今晚hat trick

希望今晚包皮配mari

你call 少幾次g 夠買樓啦

移民吧

NK咁多場不出 賣得未

AP24

真阿早睡早起睇波

貢早典訓矛WFH吾睇了

咁快冇

見回落吹雞翻office牙

未有過屌你地老味

過兩日多番又wfh牙?

典撚G我依d低下階層

你做個行點會有

Have you seen 阿狗 at 4am?

的過vvd

今晚唔睇既話無得睇沙夏比阿叔mark到喊

Sure all west ball

我怕阿叔比沙夏扭到咬柴

叔都反 你似弱智

今晚睇？

Me 基層撚未試過wfh

起到身咪睇

CEO都基層？

u 老屈
Me 低層打工仔

低層有100k?

近3場 100%勝率

u 老屈無極限

佢齋bonus都有20個月

你有咩
公司個ger開會話對今次依波唔擔心
要中一早都中咗la

我做麥記

2-3年前都已經60k轉左工未

可能係作啲散子黎

公屋都可以做managing director
咁你話CEO可唔可以係基層

m記高層
咁多錢買股票

迷愛副主席月薪10m

賺咁多 比得果雞碎班下線

2禾b

早排昆到咁多義工返黎
10m好抵啦

【 幫手來了? 】

阿仙奴向多間媒體確認，英超聯盟足球總監 Richard Garlick 即將被任命為阿仙奴新任足球運營總監。他將與阿迪達、伊度、梅迪薩卡密切合作，主要負責一線隊、青年隊的足球運營相關事務，包括（不限於）球員合同的管理，以及維護與各足球管理機構的關係。有媒體稱他將填補胡斯-法米離去後留下的的空缺。

x + party

差羊狗換巴丁就=球迷陣

Tie仔咁踢法一陣又傷可唔可以執多件左閘後備 而家佢一傷 成隊又可以準備收皮

amn

想坐飛機返英國了

懷念

今晚拿卡有波入，抽兩位手足幫我含。

Tsm

唉
冇跟綠日狗加

咁有興趣爭住報名

當你報左名。

邊有報

拿卡哥哥

邊到揾

第二位報名，活動正式開始。

今晚拿卡hat trick 我幫你含。

The Japanese, who had been thrown back from serious injuries in the past, had found physical stability last season and always played in 27 starting eleven on the first 28 matchdays. After the 0-0 draw against 1. FC Heidenheim at the end of May, Miyaichi complained of knee problems and was absent once. After his quick comeback at VfL Bochum on June 5, there were complaints in the adductor, pelvic and hip areas, which prompted the medical department to take Miyaichi out of the game.

During the summer break, the 27-year-old then completed a rehab in his native Japan, which, however, did not have the desired success. Back in Hamburg, team training was still not possible and the fast winger is still plagued by complaints in the area of the adductors and groin

公廁睇黎又傷足成季
合約年先又長抖 實無得留低了

每次轉會窗必傳

走啦

賣去中超/美職啦

X2

又黎
但唔係愛SIR教應該唔黎啦

頂巴狗個位?

唔需要你啦

有對痴線基佬係東涌線扑野

你又有興趣

條片冇咗 想睇

圖/老母

我都想睇下有幾傷風敗德

一條片就試到你地班隱性基
我早一個鐘見到個po冇㩒入去

According to Sky Sports, Barcelona goalkeeper Neto is one of a number of goalkeepers that Arsenal are interested in. #Arsenal are looking to boost their goalkeeping resources & are keen to agree a loan deal, with an option to purchase a 'keeper on a permanent basis in the summer.

成班隱性基

imom

隱?
佢地顯架wo
當年成班望住暗星個屎忽high到乜咁

《動物之森友會 酒店Staycation篇》
窗傍炮戰SEX 就係 有六集
兩個大男人係灣仔會展酒店對住維港景做愛，真係識嘆

原來係咁

碌鳩好似咁短咁

聽日終於可以叫凍飲

你咁多女都隱性基

客觀評價下姐

rich son

終於回暖

24度？依家十度都唔知有冇

迷基
又升2成

u fatfat

希望今個禮拜衝到15

其實係乜鳩野黎

裝/保養太陽能嗰啲

Fat fat又執幾十萬

冇呢到啲人龍咁勁
執到一兩萬已經好開心

nvda,net

saka真係好撚好波算係

tsm @60 SH到下世紀

阿森纳推出中国牛年球衣

迷基幾勁，介紹個時先5蚊有跟都賺一個double

你又有net

六日子團隊買咗幾多打？

有多可派，加入我團隊就有

我份人好有原則

啱啱返嚟特登買埋宵夜，諗住食完啱啱好兩點暖笠笠睇波
屌，原來又係4點西波

諗住買少少搭沉你條船

食完再食

迷基幾時開patreon救救禾

我第一個join

我第二個join
輸能晒啲學費

迷基真人勁潮，仲要係股神.gun

*英國時間

唔駛捱夜

八點早場

中佬、有錢、潮
食好多OL

好呀，想幫人含好耐

直接買起球證，多啲12碼

話曬都見慣大場面 講嘢幾得體
第一季真係俾過假希望我

佢會唔會喺阿 post入邊

日日J

唔係好覺得靚

巴打食開靚女
明既

有一種中女嘅味道

g

fc2 1616189

突然貼二五仔出嚟

*可能*冇Tierney

又拉傷邊度

CB Luiz + Holding

有牙叔

馬里後備都矛

Mari後備都冇？
阿達低能？

冇t仔，後備都冇

t仔呢

堅定反達了

T仔呢

rest

T仔Mari唔是傷掛....

Real?

杯仔出聯賽唔出係咩料

真

我馬

有阿叔屌打啦

用到殘又要比你地屌

輪休下都好
但應該係輪休盃賽

咁我原諒阿達，要抖抖都冇辦法

派對後備

安心訓了

埃比人遺忘左

佢應該好快出黎

後備有張伯斯 好似好耐無見咁

2500凍過水了

勁左一兩場 其他真係平庸到無得再平庸

突然間諗起馬是咪出多場就要比1m

講緊老婆淸2500轟咗落阿狗-1

冇泰仔

達狗

睇呢度阿迷日日叫達狗得淡笑

rest 唔畀
muscle tightness 穩陣休息唔畀

打機咩

等睇比比鳥+浩頂果邊 比zaha撚狗

角大了

放洛克人都唔用埃及仔

踢49000中場要出佢+party

係咪D球迷唔記得啱啱上場踢左120分鐘?
T3, Mari踢足120分鐘，休息下都唔畀咩
真係想chur到盡，跟住傷鳩晒咩

希望佢唔係傷唔出得

繼續用死佢地就真係好快傷出啦
休息下輪換，高普都唔做，猁宜家咪出事囉

休左唔夠7日就叫人出

有牙叔睇咪幾好

打維拉u23都要文尼，Salah正選

屌打Zaha啦

根本就應該畀多D機會AMN
有咩問題？
無正選洛克人，廢安叫有進步啦
我覺得無問題，輪換都正常啦

如果咁都叫達狗，真係好懷疑係咪識睇波

巴丁在哪？

臭閪達

傷咗

啱啱復操，未ready

雖然隔咗日就復操
但再觀察下穩陣d

希望阿羊慢慢生猛番

無囉 我見到話佢小傷 仲以為bench見到佢

果日對找卡數熱身倒地不起, 幾驚又要2,3個月,

人手置頂

呢D有潛力既，應該慢慢用，用到殘，大家都唔好
輪換下好過成日傷

今場贏2球 大家開心好唔好

你屌佢個陣定點？我覺得輪換係啱啊.....

正選冇雙痿已經滿意

阿狗轉左半一盤 屌喇星
即係仆直
半一詩

冇馬里驚後面輸返

轉左半一盤

下次好心睇埋陣睇埋尾盤先買啦

真 佢都驚玻璃

但係佢都好似22 23？

巴丁19 only

廿歲未夠

半一盤例柒
一係贏半 一係輸全
molamola

贏盤既聽日請食m記雞餐加大

又落雨

呢啲嘢越講越難贏

冇雙韋都有得屌

咁黑既話 真係場場買阿狗對家

早幾場已經叫你長追對家架啦

大勝吧 牙達

琴晚兩場英超撚狗 今場係時候出招回血劍

上次較錯鬧鐘
下畫3點半先響miss左
今次終於起到身睇

浩狗個頭都幾禿下

好撚柒

入球大戰

牙達

BLM

有冇人有link
睇開嗰條4咗

閪達心情幾好

居然出牙叔

馬利 T3 唔好有事呀

4點開波阿po靜到

好撚眼瞓

休息姐
人地上場踢足120分鐘，畀人休息下啦.....

牙叔隻左腳閪到

叔

C8

牙叔左腳

無左mari同t3

C8餓好耐波啦

暫時幾好
咁多場英超開局最agreesive既一場

因為人地泊巴士打反擊

C8咁fit

逆足

人地唔前場逼搶啫

都唔知比狗有乜存在價值
簡單面對面波都交失

xhaka 睇黎正常返

你咁都醒到？

頭呢10分鐘壓迫做得唔錯

牙達精工不敗男

還我葡哥

得6場咁少？！

一對閘都係咁
面對面波都交失

啊叔個樣真係好撚淡定

阿叔係咪未飲咳水

交失波

C8幾fit

Crystal palace 1314先上返超聯

Auba 俾得曳

成隊都唔識比地波
地波都係簡單一腳就失

C8幾fit喎

沙卡拉乜鳩手呀

阿叔最嚴重

C8 d波好好睇，有球味

準備輸罰波

呢個位任射

瀨屎

你好肉緊

啲黑鬼個個都咁大鼻窿

西追踢左邊得唔得

佢車咗$2500

比狗

咁都犯規戇鳩

我知

今場似撚狗式假波

咪撚扮嘢啊zaha

羊

沙加睇落去似想早啲沖涼

牙叔想射自己龍

阿叔做緊乜？

阿叔係咪水晶宮球迷嚟

幾年前入場睇牙狗對精工
而家得返殺卡垃同比比鳥仲係到

叔送角

牙叔

個Eze原來以前踢阿仙奴

阿叔

阿叔不如認真啲

啊叔

佢反達

叔hea撚到

羊狗

叔今場好撚廢

阿叔踢左16分鐘不停無間斷派膠

牙叔做乜鳩呀今日

叔哥搞乜撚野

呀叔 傳波成功率低撚到今場

掛住T仔了

叔哥今日跳制

阿叔踢左15分鐘已經幾個失誤

繼承坦克

羊個狀態都幾差

阿叔出嚟搞笑

佢傳波，斬波一向廢

今場廢咗左路 靠esr 拿同saka了

懷念牙坦

牙叔做咩去咗右邊

全能到仆街

刷角

羊呢下OK

羊爆落底 我有冇睇錯

比比而家慢成咁

羊哥想通了

呢對閘真係呢

半季無見佢爆人

以後理性啲啦

羊終於醒

撚羊識cut返大位

羊幾耐無依d

邊個話廢羊今日狀態差

羊好似有翻少少態

Auba good try

撚羊儲咗半季氣終於瞓醒

羊有返啲態

羊哥想玩玩了

到宜家都睇唔穿呢度d人話amn 勁果d係玩膠定真心
呢十幾分鐘真係差到災難級

羊好似有返啲力

岩岩個球 中自己龍就入

撚羊識爆

Saka其實好似都有啲腳頭

你睇一個人睇十幾分鐘？
睇唔穿你真心定玩膠

啱啱講完，就出返力

有勁過 上季阿達出佢守到D快馬
今場廢姐

傳少d醫院波啦

守到大隻佬喊

迖on9
用逆足閘攻

Xhaka！

買$1000我阿fg 先

沙夏扭哂

沙卡

通常一讚就出事，懷疑羊今場冇入波了

手錘控球

沙夏in

Zaha過晒

Zaha 好撚麻煩

就算佢勁都係防守
passing , crossing 從來無好過

沙哥以後半季續一次約

迷沙

由佢一出果時覺得佢係新希望
到emery時代踢右閘已經覺得見哂底
都唔知幾多場係因為佢而輸

Zaha勁過比比好撚多，應該賣150m

唔買佢買咗pepe

守快馬都係靠901防反
單防根本冇好過

無人吹奏過佢啲passing 係單防走位同配合啫

寧願買周柏豪

人地唔會黎啦

吓 一定比比狗值得正選啦

大家千祈唔好信沙加會反底
已經俾佢fake咗好多次

踢閘但overlap 傳唔到
又斬唔到
踢乜鳩閘

佢十二碼世一

好在今日撚羊訓醒
唔係成條左路收皮

叔又甩

有冇人知阿叔收咗水晶宮幾多錢

做乜呀佢

叔今日搞咩

1001

amn 越來越慌

牙叔踢緊乜鳩

屌